數十人公眾席叫囂「反暴力、守護香港」 深水埗區議會會議流會

// ... 深水埗今早舉行會議，議程上的討論事項除了要求在深水埗增建公營醫院、增撥資源改善社區環境衛生等民生項目，亦有區議員提出討論行政長官就《逃犯條例》修訂事件的回應，以及要求成立獨立調查委員會。

會議期間，公眾席上有多名市民不停叫囂「反暴力、保民生」、「還社會安寧」、「不要家庭分裂」等口號，有人大叫「全世界都見到你們出賣祖國」，並有人高舉「沒有暴政只有暴徒」、「撤回政治草案，回歸民生議題」等標語。

前警員、人稱「大波Man」的建制派人士石房有亦有到場 ... //